白色車變黃

有冇方法防止 或 變返白??

果醋加梳打落300ml水

油埋黃色

雞蛋就六隻

包膜轉Matt Black

Matte

認真問
如果重新噴過油,會唔會有返新車果種白???

重新噴油你要咩色都得啦

買過架新車